窩game撚入，電槍係咪冇咩人玩？

我有2-3年冇打game,想問依家係冇咩人玩電槍，大部分改玩gas blowback? 因為我有幾支槍都係電，想攞出來玩下，怕變out精冇人肯同我玩，求game友分享，大家睇咩wargame網?